有咩手機驚好玩

好悶

好好地買部家用機啦

想買部jubeat 嚟玩

應該好撚貴下